
                      La película no decae en ningún momento durante las 2 horas (no es una obra maestra) pero es una película más que decente ,buena ambientación y sorprendente clima bélico
        
            